帶筆食爭鮮是否無敵

留名等睇支那人先會咁做

時下興講野1999？

做咩呀你

支筆有咩用？自己轉筆做迴轉壽司？

寫碟數

哦

1999

貪埋呢啲小便宜

我食廿碟

乞e大法